覺得自己好似一隻比人遺棄過嘅小貓/小狗

試過幾次曖昧都比男仔吊撚住條癮
最後無結果 好多聯絡都斷埋
其中有次同咗一個好中意好中意 緣份好深嘅男仔一齊
諗住會拍返五年六年 想係結婚對象
點知幾個月就派好人卡比人飛鳩咗
傷得好那深

到呢家都唔會再相信緣份 再有緣都係垃圾
仲要唔敢期望對方會做到佢嘅承諾

加上屋企問題 覺得幾廿年感情話無就無

之後就好似對自己對愛情無乜信心

呢家有一個對自己好好嘅男朋友
但都好擔心佢好快又唔知做乜嘢就咁走左去
好驚自己做得唔夠好 不斷諗自己有無做得唔啱
又成日都提住自己 抑壓任 唔好任意投放更多嘅感情落去
雖然都係愈踏愈深

自問一向對男友好 唔算港女 樣唔差 瘦底大波

Pmpm